真係好撚ON9

出一出嘥左我差唔多一舊水
翻屋企果程小巴有幾位同路人喺到屌緊
又話以後唔撚再出又盛
見到佢地灰曬又謝曬皮
先同佢地好好咁講係fake狗嘅，請繼續出黎參與運動
佢地先冇咁嬲
但呢次堅嬲左。。
仲諗住買下水野食咁。。
以後唔好再搞呢啲了

[重要]只好重新post一次

玩膠都要有個譜，差啲呃鳩埋啲記者

1

仲要玩完開個post道歉就算

Fake狗？現場狗多啲定傻閪多呀？fake邊個心照啦

我代佢地同你道歉，我信呢度有班連登仔真係想為咗令個運動成功所以先推咗啲膠po，而家對家可能都會有機會keep住玩膠po，所以可能要辛苦你地出發前要上立場蘋果live做fact check,搞到你地真係唔好意思

呢個真 好撚辛苦

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

仲有呢件垃圾唔駛理

我屌你老母你食撚屎啦，祝你條女日日俾狗圍姦。
人地出黎萬一真係送撚左頭你睇下你仲敢唔敢笑？

Fake狗喎，邊有人出嚟送頭呀

扮乜撚野呀

Blocked User - 由03年開始上高登

我代呢班垃圾同你道歉，你係高質行動手足，唔好為左d垃圾灰心，香港人加油。

依家上網既人，最重要覺得抽水好好玩自覺幽默

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！